大家好，我係連登00後

Hi 我18後

边个比负评我

]收皮啦 用殘體字

用简体有咩问题